究竟係我嘅問題定係男朋友嘅問題

是咁的，我同我男朋友係同一間公司的，咁公司有個女人就好癲既，食飯個陣著哂鞋放哂d腳上凳又唔抹返，食完d野又唔掉，又成日勁大聲講野，周圍問人要唔幫手其實自己又唔識做，全公司都唔係好中意佢但只有少數人講出聲。

咁講返件事先，事源就係個女人成日抽我男朋友水，成日扮哂野摸我男朋友，咁我同我男朋友無出聲，咁到春茗個日，個女人又扮哂野放哂自己d野係我男朋友大脾，重點係我就係我男朋友隔離同埋隔離係有枱有凳！我就叫我男朋友陪我去第二到坐，第一次佢話唔好，第二次佢話唔好，第三次先知咩事同個女人講去飲杯水先，轉個頭我男朋友去同其他人傾計個女人又扮哂野挨個頭落我男朋友膊頭，我已經望住個女人佢先無再挨個頭。咁之後到今日個女人見我男朋友用直髮夾直啲頭髮又係咁叫我男朋友幫佢整，個直髮夾仲要係我送俾我男朋友。

咁我之後同男朋友嘈交，我本來就同左佢講我唔鍾意呢個女人，叫佢用我做擋箭牌，一定有方法拒絕到，佢話佢同個女人無冤無仇無啦啦唔知點拒絕，又話佢多煩過其他同事，唔通其他同事個老婆就話佢哋有野？我就話唔好拎其他人出嚟講因為佢哋老婆唔喺度，佢話我無俾信心佢又無俾信任佢。

我知道自己好自私，想擁有佢嘅全部，想佢顧及下我感受，但我覺得佢而家好似用緊其他野尼話返我轉頭咁。

咁究竟係我問題定男朋友問題？
我
男朋友

又長啲字又細 負皮係比你唔係比你男友

其實係條女問題

就係打太長先特登較d字唔好咁大

想問原因 認真

其實你同你男朋友都細膽

講真你男朋友唔好意思

你咪爆鳩佢囉

既然佢係眾矢之的

咁怕乜撚嘢得罪佢呢？

大家都想做好人

邊有咁易呀

想解決問題

總有一個人要做醜人

啱
你自己都在場你唔鐘意你唔自己屌條女？

但男朋友同個女人真係只係同事
係個女人煩住佢
我只係想佢拒絕人

想留個面子俾男朋友

個女同事靚唔靚?

應該30幾尾個d
妖女咁款

你又搵個男人flirt 下就 無問題了

認真真係要搵一個人做醜人

而家咁樣 反而係最差嘅情況

件事解決唔到 你同你男朋友又鬧交

但我又唔會咁做

不過我估你而家應該聽唔入耳

應該嬲緊男朋友點解唔可以主動啲抗拒

我哋係咪應該主動屌鳩你男朋友

等你心情好啲

再理性討論落去

咁就睇開d 男人越管 越心野

聽你咁講 再有我會出聲

個女人又扮哂野放哂自己d野係我男朋友大脾，重點係我就係我男朋友隔離同埋隔離係有枱有凳！

你：不如我幫你擺過去啦 唔好放喺我男朋友度啦 一陣整跌
—————————
轉個頭我男朋友去同其他人傾計個女人又扮哂野挨個頭落我男朋友膊頭，

你：傾緊咩咁激動/問你男朋友飲唔飲嘢
—————————
咁之後到今日個女人見我男朋友用直髮夾直啲頭髮又係咁叫我男朋友幫佢整，個直髮夾仲要係我送俾我男朋友。

你：你想用呀？我借比你呀，使唔使我幫你呀？
—————————

自己唔鐘意又唔出聲一味射落條仔度等佢出聲有咩用？

咁咪睇得仲辛苦

你男友都幾識玩

其實我聽得入耳 因為我已經冷靜左先開post
只係我都想知究竟係我有問題定係佢有問題

平時已經冇乜點管 男朋友都好自律 去邊都講俾我知
不過大多數同我一齊

就係每次一見到就乜都諗唔到

應該唔係 多數係老好人

唔想得罪任何人

最後就得罪最緊要嘅人